買左新牛都唔著

前幾日用用下有燶味 開頭冇為意 過左一陣自己熄埋機 開唔番之後發現個火牛風扇位塞滿晒塵 咁就買個個火牛 點知依家同之前一樣 底板燈有著 火牛風扇同其他風扇都冇郁⋯⋯
係咪mb燒左⋯⋯

燒過格離

跳晒制

有機會底板燒